<p class="warning">
  Документация в процессе написания. Пожалуйста, будьте терпеливы.
</p>

# Команды Лесной Возни

Лесная Возня — разновидность командной психологической ролевый игры «Мафия», участники которой — лесные жители. Участники делятся на две команды: Хищников и Травоядных.

<p class="warning">
  Во время игры в Лесную Возню все сообщения от пользователей, которые не учавствуют в игре удаляются.
</p>

## !лв.старт
Эта команда начнет набор игроков для игры в Лесную Возню.

#### Псевдонимы
|English|Russian|
|---|---|
|!ff.start |!лв.старт|

#### Пример использования
```
!лв.старт
```
#### Результат выполнения
Бот вернет сообщение с объявлением о наборе игроков.  
Чтобы подтвердить участие, следует нажать на ✅ по сообщением.

<p class="tip">
  Набор игроков оканчивается по достижению 10 игроков или по истечению 5 минут.  
  Минимальное количество игроков - 3 пользователя!
</p>


## !лв.далее
Это команда переведет игру на следующий шаг.

#### Псевдонимы
|English|Russian|
|---|---|
|!ff.next |!лв.далее|

#### Пример использования
```
!лв.далее
```
#### Результат выполнения
Бот подтвердит применение реакцией ✅ в случае успеха.


## !лв.стоп
Эта команда остановит игру.

#### Псевдонимы
|English|Russian|
|---|---|
|!ff.stop |!лв.стоп|

#### Пример использования
```
!лв.стоп
```
#### Результат выполнения
Бот вернет сообщение о том, что игра остановлена.


## !лв.хелп
Эта команда отобразит всю информацию о Лесной Возне.

#### Псевдонимы
|English|Russian|
|---|---|
|!ff.help |!лв.хелп|

#### Пример использования
```
!лв.хелп
```
#### Результат выполнения
Бот вернет справку по игре.